2017-2018 NBA賽季討論區（30）

Nwaba打波真係唔用腦

無標題

諗唔到

Among guys to play at least 31 mins/gm, Horford leads #NBA with 91.1 Def Rating. Irving 2nd (93), Brown 3rd (94.3), Tatum 4th (95). #Celtics

防守之王

燒鵝輸俾牛嘅真係唔死都冇用

Irving防守專家

張丕德當住驊哥面話Thibodeau 用粗口呼喝球員教壞場邊啲細路
驊哥即刻話球員需要鞭策

Hoilday死左佢啦

奧卡福等買斷得唔得?

LINK?

有名你叫,HOLIDAY。 放假點會比心機返工？

個個nba教練都會爆粗架啦
當年pop fuck off green重好記得

邊個Hoilday先

梗係要鬧
班垃圾唔鬧唔得

驊哥屌佢d學生都屌得好甘

公牛知唔知要tank
已經打少左1個主將+2個第六或七人左右

芬蘭仔今日D三分未中過

樂視免費台

燒鵝有冇asset trade筆掃番黎

今日手感好差

最唔明係儲咁多Guard做乜
成隊好似超過十個

金塊d女套衫好7

一堆爛約就有

小球戰術

但都有兩球靚Dunk

今季分分鐘係某D隊冇心tank但廢到要包艇

Small Ball都唔使咁多Guard啊

桂華山舊朋友？

小牛帝王公牛一線鷹

係咪除左呢4隊之外其他隊暫時都叫有競爭力

爛網有咁既potential

狼對牛仔係咪唔洗睇
炒成廿分唔係會倒水啊？

我正想講 今次我同意你啦

Zipser Wide Open都唔入

勇第二節3分

半廢人

頭三節都係養生籃球

Felicio真係好廢

上年wade + jimmy +RR9 打生打死先贏50%
未計再再上季更靚陣容

今季又有打架事件配合,一黎整個10連敗先啦

steve kerr又出d唔知乜陣

俾對面反CAP陣

BELL

Bell

Faried

又block

因為佢自己都係咁屌學生

邊個話話11號會員傷咗

無topic，炒得

公牛有咩星？

芬蘭斯基之外， ＤＵＮＮ？ 入樽王？

湧d波第3節先開始睇 個觀感就fit哂

湧士

第二節金塊啲防守

勇第2節得3分

新舊契仔輪流blk

我湧好撚廢

RIP

手感仔係咪回塘

冇啦，大部分新人都係執返嚟

半場， 拋波贏波衫， 勁呀打ＢＯＷＬＩＮＧ式入

芬蘭仔啱先唔識入去

幻覺 嚇不倒我的

不嬲都係柒幾場爆幾場

冇左前年個種屈機既感覺

芬蘭仔終於入到三分

塘鵝拆左佢啦
AD去第二隊好過

燈

增重剷底+搶版
無籃板mvp top20都冇佢份

湧兩節已經出齊曬13個人

有手感了

公牛反cup

兩球都wide open

燒鵝穩陣拎兩分咪算 三分咁差都要射

燈撚到

玩波中

金塊今日已經算打得好

今季勇唔係淨打第4節最後5分鐘??

klay

最後5分鐘夠追30分啦，不過勇士過左三節會落後先算

公牛

乜撚野事
勇士第一節唔係炒好多架咩

淫k

睇到金塊打到咁認真

但勇士班友就係度玩波真係火撚滾。。

kerr第二節練兵

塘鵝射撚夠三分未

班友做波比淫Ｋ

有時就比ＧＲＥＥＮ

根本無得守。

個個都企三分線

唔撚想睇加時

有二大中前鋒都唔打底？

咁人地係勁 冇計

點解會係HOLIDAY

公牛快D比新仔絕殺

咩玩法

埋尾比假期射ＯＮ９

ＦＩＴ 入低位比表弟入啦

諗起吾皇場場都打得咁辛苦就火撚滾

質俾ad搏foul好過啦 屌

梗係無啦
而家精左好多, 常規賽同你打下養生咋
仲on99玩73勝咩
留力去到finals先炒你4蛋唔好

燒鵝繼續浪費AD人生

公牛玩命傳球

出街買早餐前仲見到lead10分
仲想講鵝食廢隊都算穩陣
轉頭差d輸埋

如果識咁諗佢地贏左啦

鬥腦殘。。

公牛應該OT輸硬

LM

你買咩早餐？
今日我腸仔蛋公仔麵咋

ＬＭ

冇人想知

巧mean牙娜G

星期日冇波睇呢度就冇人 個個瞓曬

下 ？are you sure?

要臭g問佢先肯答 專一

LM燈

其他隊打nop
會唔會諗
雙塔，睇過？邊撚度雙塔？外線雙塔呀？

呢到肯關心下邊緣人士既應該得我一個

燒鵝輸盤王黎點會有穩陣

睇到cousin射三分就好火滾
兩三球唔係問題
你射成七八球又唔係準，不如打返個底啦

Lopez廢撚到

公牛係咪tank 緊

Lopez雀仔軟

我皇會好鐘意
拎pick+jr換

tt呢

表弟ＦＬＯＯＰ完

球証都識做， 送返球比公牛

AD

拎網pick既話不了

牛唔識入波

燈唔到了
公牛太廢

睇黎塘鵝穩了

公牛D三分

贏公牛都贏得咁辛苦

燒鵝終於上番5成勝率

ZAZA 單刀

勇輕輕鬆鬆又拉開十幾分

冇計
兩隊差唔多level

zaza快攻

大家認清個事實
牛tank輸波可能正正係佢所想，想tank
但nop照計係想同要入po隊
打隊牛都咁，就危喇

lopez個look 7到
成個濕9大舊衰咁

駁唔到

CAM條友柒到

公牛仲傾乜鬼戰術

nelson今次算係簽得好
淨係得何年希而家應該等抽波仔

潛力狼今季應該入到季後賽
如無特別主將大傷

假日收成三千萬一年打啲咩狗屎垃圾出黎

將三千萬分一半俾Nelson 啦垃圾

傾緊點Tank咋

問下雀同55熊讓唔讓位

聯盟兩大最強內線聯手又win一場
比d掌聲

傾下下年選咩人好?
邊個試下入波,就trade邊個

爵>狼

5成勝率

勇

件25準到

屌，冇睇一陣
我勇又拉開左咁多

唔使帶頭盔啦
入硬

勇刺箭雷
熊雀
其他爭果兩個位

Nelson都算係好你就做燒鵝d外線

又三節湧

娜妹好ＭＥＡＮ

好唔開心

我湧100% 波根本唔駛睇都知cup硬

依兩場廢鳩正常返 就即刻變返3節湧

狼穩過雀啦

笑死 @牙ben

睇下bell仔同mcgee都開心

湖

勇箭刺熊艇狼

雷拓雀鵝爭剩低兩個位就真

雷點到入到啦下話

做咩？

睇我上面

拓啦
又睇勇打拓

curry 4 pts play

STEAL 再3+1

舉白旗啦

狼穩過雀嗰句？

唔係講笑 東岸好似仲難估過西岸

No 二哥

kd好撚勁

又炒ft

Curry 3+0
KI 3+2
KI>Curry

我真係對雀個教練好有信心

東岸個堆都唔知係咪虛火

憑咩咁有信心

原來狼排緊西岸第二

兩個係度做乜

所以先難估

一向都係
不過之前係諗住廢鬥廢難估
而家係每隊都有番咁上下

打卡收工

我又係買個早餐
返黎睇到八十幾比五十幾

@見頂

curry +40

騎係咪都係虛火

我湧呢d唔使睇啦
100%既波黎

術 76人

陣間咪變第三

WB+pg+melo 點到入到掛

呢個就堅廢

鐵爺加肥t,不了

勇士場場都係到練兵

琴日嗰場應該係虛火

我杜勁到

蜢車邊果種囉

其實Zaza唔差

垃圾刺收皮啦

今季勁左

雷同鵝一齊爭第78算啦

今季防守勁左

仲有啲籃底finishing應該有練過下

原來痴得多勁隊友真係會變勁

如果雷入唔到
就星散啦
不過，無可能掛

佢入到勇個體系

幾好笑bor

我都覺得雷唔會入唔到
我唔信東岸個2件我都信wb呢個痴線佬

力羊刷數據時間

湊女啊 要認真打

今季速度快咗
連快攻都有埋

拓荒都未到鵝啦

其實就算入到都係星散
我估首輪遊

狼都起到機，你叫湖情何以堪
76，魔，狼，塞
掉低湖

仲有必殺技未出

睇下打邊隊

落埋尾三

起碼西決啦

如果上年湖狠心d 拎ig去換pg
而家湖就唔使咁慘

勇已經亂打緊

agger
上年一條友都帶到入playoffs
今年仲要多兩星

金塊班主力全部-幾十

同大家講
上年呢個時間又係高排名
跟住12 1月 整左幾個 4,5連敗
季初就起機

McGee

又抽湖人水

湧除左第二節新舊契仔上場送分
其餘時間都係大炒緊

curry
趕住收工?

Curry痴左線

3+1

尾彩手感仔

法國今季呢到好似少左人睇勇
上季一到紅假有勇既比賽 無論打邊隊呢到都起碼爆半個至一個po

基石:我啲foul過哂比條尾彩仔

又三節破百

睇湖

今年我湧直接等finals先睇波都得
season冇人想理

屌

真 好似睇潮既人仲多過勇

假勇捧左杯收左工啦

上年睇湧柒嘛 四巨頭 結果16-1PO直落之後個個都知湧是最強的
利申:湧

Final都唔洗睇

上年睇足82場 為左睇KD柒
而家KD登左基 唔想理了

有無人覺jokic比人睇穿左

湖好好睇 睇得好開心

所以依家要俾啲掙扎
吸返人黎睇

睇黎大家都鍾意睇柒隊

到po班中學小朋友就出返黎架

Millsap仲未夾到

所以咪有人話湧頭兩節幾柒
@見頂

手感仔+44

依家只睇潮 勇 塞
利申：勇

g持湧嘅刀系40年湧迷
利申:湧

季初仲咩野雷打爆勇士
依家得啖笑

今季公海得潮同76有人睇

上季po出全力勁到

好似之前兩季都係+-最高

今年睇足湧士 為左睇KD斷腳

一邊想禾同twitter柒 一邊睇牙波同sale屎柒

76人大佬係邊個

唉豬

講真76今年D波幾好睇
D ball movement

twitter王

公海仲潛伏左好多刺撚
不過kawhi傷左 潛晒水
btw 悶既話一定係睇馬刺主場波
因為馬刺主場d女應該係全聯盟最正

暫時都仲係Embiid

遲啲就豬閪富

驚佢已經比人trade走左。。。

馬刺個講波佬都好正

禾費城時期湧迷黎

老屎忽

雞塊正選仲未有人得分上雙

喂
燒鵝同木狼追返上嚟啦喎

有冇人可以解析下點解同係德州
馬刺d女正過火箭同牛仔咁多

bin c

篤打d垃圾先有5成 真係唔好提

Bobby Portis is now eligible to return from his eight-game suspension. But Hoiberg says Lauri Markkanen will continue to start. #Bulls

芬蘭司機宣傳坐正

又係三巨頭一定入到系列

勇士第3節43分

WB上年單核都入到啦

對雷有信心入po
真係純粹對wb有信心 唔關咩三巨頭事

依家雷霆好差咩

季初打j又屈人係台狗班人潛晒水
雷仲未贏過西岸球隊

真係唔掂
wb打番三雙mode
當pg melo皇家禮炮團咁用
都入硬啦

等睇燈到雷1st seed

咁又難左D

黑人問號好似好耐冇人過波

佢未打湖人個堆姐

睇得出佢落到場就出盡全力刷數據

雷1st seed嘅話我裸跑都得

Casspi>nick young

羊傳比佢架

信數據王
我寧願信鵝雙塔+rondo

kawaii乜事咁傷
依家都出唔返?

信燒鵝朋友隊你收硬皮啦

發覺你唔鐘意都係果一類球星
Lbj wb

咁睇得起燒鵝
代gentry同何年希多謝你先

狼又贏
入硬playoff 了

雷會夾到既
All star後見真章

因為呢單野引哂馬刺d正女出黎

隱性湧

還債牙

波波唔比

肥tom成功建立贏波文化

1st seed 真係發撚緊夢
你磨合得黎其他西岸球隊都已經上晒力, 追條毛咩

金塊個吉祥物

Curry又去左八卦

羊真係永不放棄

拿,首先我唔會當lbj同wb係同一類球星
james係點都入硬PO,但KI走左隊波即跌watt跌得咁勁無得唔抽姐
WB呢,就唔係話想抽佢水,係堅無信心,唔係話雷廢,問題係位就得8個,其他西岸隊暫時睇起上黎比起雷對辦既亦唔少
憑三巨頭,遲d一定夾到,等等理據,暫時掩蓋唔到我見到隊波既種種缺點
真係要我估,我估佢地第7 seed入 PO
但同時間我覺得鵝,雀,拓都係有得爭

@lin

湧真係好屈 5個正選打唔夠30分鐘 照炒你廿分
13人輪換

佢係數據王 但人地數據得黎又入到po 你又吹佢唔漲

都唔記得rj喺金塊

今季西岸平均又勁左, 雷霆又冇好後備, 三巨是但傷一個po都入唔到根本唔出奇

雷後備唔好

要講到傷，咁狼傷jb,箭傷基石,艇傷芬妹

佢說服到 JB 專心幫隊波防守呢吓勁
JB 防守真係一個救全隊

當打控衛mvp仲咁多藉口入唔到po

傷左人入唔到呢d真係冇得講啦
不過預計會打得差左既雀熊都仲keep到
刺又未齊人
西岸變左比預計中更激烈就真既

靜啦

不如咁講,唔好講咩如果邊個傷邊個傷,淨係睇而家
雷對同級既球隊打成點
當然用遲D夾到=好撚勁既LOGIC係無敵既
咁要睇下三巨頭要用幾多場波去改打法就大家啦

根本就入硬

巴打中肯 上面果d反雷反到over左小小

贏波唔出黎威仲等幾時
等左咁多年

jb幾黑人憎 老實講

冇佢個2場 就立即輸哂

有無睇心情圖
再唔係睇返上幾年
實cap你圖bin9你

琴日對塞證明左可以打到一波頂級攻守
係教練火喉要再調教去令隊波控制到節奏

JB真核

更衣室毒瘤

佢係carry既
不過個格

你睇佢而家輸個幾場
2場狼 1場jazz 1場塞
對狼更加係幾分之內
當然打得唔係話好 但亦唔係講到咁差

教練逼雷咁讓板變3+2?

JB 冇哂數據

都係一句依加打左10場波都冇洗唔洗咁快睇死佢地牙

無意外既話我估6-8咁入playoff

估會蜢車邊入PO=講到好差？
狼, Jazz,塞今季都轉左陣都係要時間再夾喎
點解人地無呢d藉口

乜消息都冇咁濟
有幾多球星可以做到咁
除左d wade

係季前D人吹得太撚大ja, 吹到三巨頭輪流iso爆一節都夠屈機
而事實就係西岸而家得返3,4隊廢隊, 好大機會爭到最後幾場先定到排名

而家唔係話入唔入到咩
唔係講78入定頭4人入wo

TPA=球員對球隊攻防兩端的貢獻

表弟

諗住熊今季bye bye
點知又keep到一直穩定

岩岩睇到原來簽左Tyreke Evans (當年新秀20+ 5+ 5+)
暫時睇係咪幫左好多?
LAST 5 Game 數據
20.8分 5.8板 3.2助攻
50%2分 46%3分

其實頭十場真係睇唔到d咩
起碼要3,40場
到時再講啦

一定有頭4 禾排就湧雷箭刺

1個黑熊走左換左4個黑哨熊

左下jr hb

大佬呀
我估佢7,8入然後同你講佢100%入到
咪即係話鵝/拓/雀是旦有兩隊100%入唔到
事實係我覺得四隊都有得爭呀嘛
又唔得咩
係咪要我講到雷無懸念頭4 seed入po唔入我切先滿意

55熊三巨頭:會然+細家嫂+球証

得返4隊廢隊 名唔講啦

今朝無起身，有無人睇左55對艇

如果雷要第8先入到 鵝就一定入唔到
係冇大改變之下 完全唔覺得鵝有能力排得前過雷

evans勁到仆街
熊仲有幾件後備都打得好

今年55熊成條外線ok

廢隊都輸就咪爭mvp啦

咩一定唔一定呢d我唔會講啦,大家都係估下
只不過你話雷遲d三巨夾得好,我夠話rondo遲d出返鵝又會勁左
而事實係而家鵝仲排得前過雷

牙波係防守型

剩係睇左後段
追到4分,短手芬一下step back long 2炒,跟本快攻後手帶波甩手比人拉返開10分

又諗起你尋日話送左3+2，有無跌岀3甲

睇黎今季劇本已定

牙波係潛在攻擊型 傳導型 領袖型

你防守比我想像中好

啱啱好截稿，下週先有結果
可能對kings DNP雙星，又整個50+三雙感動世人呢

KINGS

你睇下鵝贏個5場係贏咩球隊先

湖，國，騎，馬，牛

講緊係最撚廢個幾隊仲要贏得少少
真係好on9

應該有四隊係回憶你指既廢隊

淫K今年有咁差咩

點解唔係5隊

西岸4廢都打左3隊
加埋東岸垃圾2隊

厚道啲

個人覺得雷>鵝
牌面上

火箭

牌面雷直頭係可以同勇一戰添

講到雷贏果4場全部都係西岸強敵咁
公平d好無

雷贏果4隊
瘤，印，牛，鹿

聽日打爵就輸了
hood打親火箭都爆seed

點都睇好癗多過燒鵝

上年佢都喺底，明明我覺得佢守得好

其實logically speaking
贏五廢隊代表廢？我當埋騎係廢架啦,你地話架jar
咁不如睇下輸果幾場係邊幾隊？

唔知點講
雷輸個幾場係打到差唔多然後輸
鵝係擺明唔夠打個隻輸

Simmons 好撚勁

咩直？

岩呀
睇完輸個幾場真心覺得鵝係差過雷
即係雷都仲有人會話要時間磨合
鵝仲可以磨乜春

西岸得4隊魚腩

牛，帝，潮，腸

東岸有

牛，鷹，網(有骨)

最緊要贏波

Nop外線雙塔
真係唔知做乜9

有骨

呢個可以理解
因為外線最勁就係佢地2個
靠班真外線射波真係死得人

Rondo返黎打中鋒

理解，但唔可以接受啦
配置錯哂

Stephen Curry: plus-minus of +44 is the highest of his career (including playoffs)

點解呢幾年季初 火箭都咁撚多比賽
7場作客

其實咁打錯位先有效率
聯盟得kt eb 先叫做頂到下
問題佢教練真係好撚廢
同瘤雷有得比

唔係咁點拉低你mvp ranking

表弟射得太多 一場34球都仲可以接受
場場射成7-8球就太多

hood上年avg 12.7分 41% 3分37%
打火箭3場 avg 21分 55% 3分52%
聽日仲要係主場
anderson今年主場6分 作客16分

根據《克利夫蘭老實人報》記者Joe Vardon的報道，消息人士透露，騎士對Okafor沒有興趣。

Vardon稱騎士認為Okafor不適合球隊，他們無意為Okafor送走一個他們可能會在以後的交易中使用到的交易資產。

摩打手

anderson 今年真係幾好
不過主場先打得3場 但係佢次次都食哂屎

根據NBA記者Dave McMenamin的報道，多位消息人士透露，無論Rose打得多麼出色，他在本賽季的出場時間將嚴格受限，他每場將打28-31分鐘。

喂，你隊入面有好幾個唔岩用呀，醒下啦

曼巴式1打法

不過我覺得都係睇ariza發揮
佢準個D場數多數輕鬆贏,唔準就變地獄級難度

上場咪係囉
唔計上場 3分得17% 屌啦星

其實你咁講,即係就算rondo返黎你都覺鵝唔會有改變
可唔可以咁講,你覺得鵝都係廢隊之一？
廢隊定義︰入到PO我裸跑

騎要個食球權 又冇外線同防守既人做咩

隊波已經無防守 仲搵個多負分防守球員
想吾皇出走?

意思係，騎隊波要唔要ok4都好，隊波本身都有幾個唔岩用既人呀

去塞玩體系可能有得救

問題係塞體系未必要用到佢

我自己覺得rondo出返都唔係真係改變到太多

Lbj下年出走組香蕉兄弟籃球打多幾年退休算喇

可以改變成隊防守你識條春咩

記得塞好似係對佢有興趣既球隊之一黎
諗住用隊長傷病條款批既cap黎換ok4

ok4買斷就有吸引力 要trade就不了

佢下年仲彩WADE先算啦

ok, 咁即係你肯定鵝入唔到PO, 雷一定入到PO, 係咪咁？
結左個討論佢
不過可以再延伸,你估雷會第幾seed?我估7

Ok4想呀 但76話點唔會買斷

燒鵝真係幾失望 由上季尾到暑假補強直到依加燒鵝唔算得上係強隊啦

Wade我覺得佢仲交到貨 係牙lue唔識用

係，rondo仲有幾成功力大家心照 而且雙塔夾左咁耐都仲未可以1+1>2

暫時睇鵝真係似入唔到
雷就5-6啦78留返俾拓雀
我覺得雀會落返去

補左啲咩係真係有用得架

話唒探花喎

咩無防守 食球權呀

佢係傳統型低位進攻中鋒

淨講雙塔我覺得收貨
但而家內線既強真係補唔到外線既弱

等於2都未得仲大於2

除左吾皇，八百魯有邊個識用

nelson

要講都仲有clark既

我覺得你裸硬跑

無說明了書咩

吾皇唔講佢知之嘛

簽火箭既壞人

Rondo至少可以令到關鍵時刻交到個波係雙塔手上
過首先係對強少少已經比人大炒

咁都好過吾皇場場四十分鐘啦

吾皇2018MVP

Rose黎講出一分鐘都多

wade應該變人球

點解要契仔都唔試下Dwill

退啦

再買斷

笨叻狀元添啦

去我湧

三張幾先連轉兩次隊，燒盡咗啦
PPG有8分當贏

上季喺騎咁既表現
你又可以話騎唔岩佢
佢本身仲有貨
但你同時都比唔到信心比其他gm用佢

契仔指Nelson？
我覺得佢隨時好過d will

唔岩用喎佢

Dwill幾岩你勇
Playmaker

去燒鵝

我勇洗撚make play咩
後備出iggy key都好過d will啦

Dwill，不了

燒鵝依家要三分

認真，kk去勇就發揮到極致

認真，吾皇去勇就發揮到極致

等陣又話防守放題唔出
好似nick young咁

啱
灣區商業鉅子都開始回塘

真

入紙護占

簽左肥約等收山

今場個兩球3分and1

okc 唔好輸太多 季中季尾追唔返 又678

點敢走
比人屌到出屎

今日力羊有成18分鐘

小牛1勝10敗

包尾預定

一線鷹1勝9敗

今年牛迷應該DSJ 唔好大傷就收貨

小牛次次開季柒完無啦啦又會去返爭8

今季冇咁易啦

Dirk
臨老隊小牛咁樣嘅戰績 點對得著dirk

東岸預埋我火

少睇牛 睇個陣唔係咁差 又有好教練
問題係咩？

個陣唔差

連續兩年簽兩件2線當1線
Barnes W.matthes
領教過怕爽死都唔識醒

不久前，Nowitzki受訪時更指出，輸球的感覺很糟，特別是對一支曾經連續10年單季50勝以上的球隊。

據美媒《thescore》報導，前NBA超級巨星Kobe Bryant解釋了他對「曼巴精神」的理解，他說這種精神就是每天都努力變得更好，他還認為Kyrie Irving和Giannis Antetokounmpo擁有曼巴精神。

「曼巴精神是一種生活方式，」Kobe在接受NBA官網的採訪時說，「這不是一種態度，從本質上來說，這就是你的生活方式，就是每天都在努力變得更好。這不是你可以虛張聲勢或者類似的東西，只是一種努力變得更好的最簡單的方式，無論你在做什麼。」

在39歲的Kobe看來，現役有兩位球員擁有曼巴精神：塞爾提克後衛Irving和公鹿前鋒Antetokounmpo。「你從他們的比賽中看到了進步，」Kobe說，「這就是曼巴精神。它只是努力每天都變得更好。」

年年都唔同

今年唔會掛

曼巴精神嗌trade me

講緊按TPA計算對球隊貢獻最大既兩位球員
估唔到廢老carroll先係我網真核心

大家嫂睇唔出

曼巴精神病

仲有我皇同KK個貢獻值差距真係好恐怖

啫係字母都會

我杜都好高
絕對唔係抱大腿

湖人第一居然係Lance

笑4

John wall同垃圾兄弟兩隊西波抵俾人笑

In Porter we trust

見到dirk而家咁樣真係好慘
好似係到獻世咁
其實拎完冠可以退
feel到佢想打波
可怕歲月不饒人
佢對隊波既防守真係負作用

再柒佢都經歷過啦
呢d算得咩

騎痴撚線 差咁遠

一線鷹

字母又冇牙榮咁入魔，字母奪冠會唔會po張高比相先？

估唔到猗第二會係kk
不過個差距真係癡撚線

Barnes算係咁啦

鵝=表弟一人球隊

諗好買邊個波衫未

至少係值佢份約

一眉有場傷出拉低晒個分

主場AD 作客表弟
2件

德國rondo係 0，姐係點

入幾多失幾多

全隊對球隊都係負貢獻得佢係冇貢獻 ？

河仔打38分鐘，文件河想點撚樣

牙波俾人低估得好緊要

有咩問題

高階數據不會說謊

bagley 又25+10

今年最勁班新仔真係幾唔錯

全部未打NCAA D1隊唔好信晒

Okc輸波，hupu果邊又開始批評龜龜刷數據防守態度差。

有錢真好

睇埋條J片感覺仲差左 打D2仔都係屈體能先咁靚數據, 技術好粗

其實點解要在意班大陸佬講乜野

又殺龜大會？？

因為其實睇佢地d大戰係幾撚過癮

我都覺得好有趣。而且屌人果D好快會俾人刪留言。

今年D大3元冇水份啦

佢地d terms仲過癮

我之前就睇張公子D文多, 都算有D內容, 同埋我捧KINGS呢D無乜人傾個度有專區都可以傾下, 個吹水區就好多假膠

就係呢兩場掛住搶板，D人又搬番晒D嘢出黎講。

始終佢人多
基數一大自然多野睇
不過佢d gag好過癮
咪皇阿瑪 大帝傳記

hupu多箭迷嘛

Twitter王D新聞下面全部都係文言文

仲多過騎勇
其實係咪關yao事

唔係仲有邊個
大陸開始睇nba
10個9個都係明哥帶入去

大帝出征
吋草不生

今年仲未有game of zones嘅

點會，睇明哥果班都變晒牙叔喇。

小牛......

個陣十幾而家咪廿幾姐 , 球星迷變左球隊迷個D一般都唔會轉架啦

同公牛一樣
冇撚得救

我係睇明哥先

明哥04-09年點會變阿叔

小牛係TANK架啦, 搵多個基石拍DSJ, 有占基利唔怕打唔番起

睇過入面D非籃球留言區講，話自己40幾歲以前睇大姚。。。

支那主隊=火箭，依點短期內都唔會變架啦

當時明哥係大陸直頭民族之光級數
咩年紀都望下佢啦

禾琦將會接棒

見到Dirk咁真係...

同佢定啦
一個經歷過final2-0俾人反cup
試過mvp俾人黑8既人
算得咩呢d碎料啦

為左留住支那班箭迷 識揀一定揀禾琦

叫周天子
牙琦吾是梨dick 是中国der蕉拗

禾地係咪刀首先是中国仁啦

叫周小七喲

仲要比佢上場

Hb dsj

hb太似水貨

人民幣力量

又唔好咁講，人地留響cba份人工係高過nba果份ga （好似係

係咪得我一個覺得周天子起碼可以做到一個稱職role player

係 態度好過阿聯
同埋真係有進步既

鷹隊會要OK4

其實係幾多
350萬-1500萬年都聽過

以後叫小七

鷹同牛仔打邊隊贏面高

岩呢個年代既打法

佢中國打好似千萬人仔
依家得80k美金 減埋d稅
實收140萬人仔都未必有

Oversized大前

周邊搵得多

打nba自然多廣告啦
望下連輸豪就知
佢仲要夠哂根正苗紅

周天子專心打替補OK既

講真唔慢,係好鬼瘦
睇下增完磅會點先,有d增完唔影響靈活,有d增完鈍過龜

鷹隊有新Josh Smith John Collins

增完磅打唔打到中風

變籃零王

我覺得鷹,德國MK組織鳩還鳩但係真係好剷得
同埋個prince都進步得好快

周天子打中峰死緊

我覺得阿琦好慢
下下比人一變速 就過

仲有個JOHN COLLINS

Prince

橫移ok的
係好易比人一下pump fake點起個重心
少年,你太年輕了

有冇人會4:00起身睇吾皇大戰一線鷹

等睇吾皇60分

等下個4連

可能吾皇輪休唔出呢

輸豪係美國人，人地大陸本身有cba市場點同，
果個air Jordan 話幫佢出簽名鞋果個郭乜乜都冇去nba喇，咪一樣高收入，仲唔駛同黑鬼撞。

果個郭乜乜 唔係唔想黎 係未夠料黎姐

中國西書係鬼簽名鞋
係代言aj啫

連輸豪肯認祖歸宗歸化支那大把錢途

到時咪得罪班台狗
咩都唔認最好

Sor記錯，之前睇蘋果新聞話唔知咩首位華人乜乜乜，以為出簽名鞋。

聽日okc對拓7
係證明okc實力機會

又玩半場？

6-8入即係會對湧 = 一輪遊

認真，有無Hawks fans

無

屌你老母Let Go Hawks

年度新秀一隊

Ben Simmons , Markkanen , Tatum , Fox , DSJ

Confirmes

騎聽日贏唔贏到

一線英墊底

mitchell,john collins

2隊： Kuzma,Ball,Collins,米嘈,R洲佬

如果lbj又爆，就贏

Kuzma係fakers汁到寶

R洲佬計埋打過8場都無.
點會有佢份...........

Bodgan 啦............

in 占s, we 柒

宇宙始組Ball 去咗邊

4點鐘，半夜西時間

OKC個戰積咁 季中都好難引到底薪戰士加強後備

偉小寶：我一個打沉25狗

屌76啲賽程閪到呢 聽日又冇得睇牙Ben

各位mark低16號 禾Ben要教訓下bust波

一齊柒

等睇McConnell d積極防守chur阿ball

ben simmons對波應該會出盡力打

佢好撚憎波

有咁既事？

市場上仲有咩底薪戰士 lee?dwill定Ellis?

76人幾時對湖人?

上面講咗 16號 1130 各位準備睇禾撚牙波

仲有MB都係
守撚到佢喊 到時牙波數據好就真心j得過

放心啦
都係14射3中咁上下

對位守牙ben係唉豬

Roco守ig 牙Ben打pg對位係牙波

呀波都已經得果幾分 仲有得再差咩

鄧牙波慘，得罪2個小氣鬼

11月15-16日
正式定為牙Ben撚波日

你最心愛嘅牙Ben要撚你反嘅猢波 點睇

可愛仲有2-3個星期先返

最撚憎短手狗依d唔成熟既mk囝，無embiid幫拖佢只係一條撚樣

embiid=真大佬

為咗開發大中華市場，NBA近年不斷舉辦中國賽，就連美國大學體育協會（NCAA）都有樣學樣，自2015年開始、連續三年將NCAA Pac-12其中一場聯賽移師中國上演；加州大學洛杉磯分校（UCLA）會喺今個月11號於上海同佐治亞理工學院交手，雖然朗素波爾（Lonzo Ball）已經轉戰NBA加盟湖人，但佢二弟利安哲奴波爾（LiAngelo Ball）今年亦加入UCLA。
據中國傳媒報道，「波叔」拿化波爾（LaVar Ball）都會帶埋家人訪華，除咗為囝囝打氣之外，有傳佢仲會到上海同香港為自家品牌Big Baller Brand做宣傳。

成班係到燈

其實成班都係真潮

其實牙波有咩用，射波唔準，刷唔到助攻，上籃0對抗性，單防渣

Kerr：我會參考棒球比賽的戰術

可能用 randle 守Simmon
兩個鬥撞

佢哋招elevator幾似偷壘嘅

重有moving pick

屎波d frd子黎

隱性潮

奧拉祖雲都話佢啲步法參考足球

太陽打刺

讓10分ok?

波波：試下新陣新戰術先

Lma:屌 終於到我輪休

波波輪休

波波：LA今日食咗個變壞嘅沙律

波波：LA訓教踢被凍親

Ben Simmons球衣被扯開一半，Nike質料有問題?

昨天與溜馬一戰，Ben Simmons繼續交出好表現，在他交出生涯第二次「大三元」下，76人再次取下勝利。不過，就在一次與溜馬球員爭相籃板時，Simmons被身前的對手狂扯著球衣，最終球衣被扯至分開一半，只是球衣上方仍然掛在Simmons的頸項上。雖然球衣被扯上分開，球證也沒有對溜馬球員有任何吹罰，對此Simmons感到難以置信，並把球衣隨意掉向場邊。

今次Simmons球衣被扯至分開，不可以單是歸咎於Nike的，因為溜馬球員的動作確實把球衣拉扯得相當誇張。不過，在籃球比賽這樣的拉扯動作總會發生，如果單是這樣拉扯一次便分開，確實說不過去，要知道過去球員都曾經把adidas的球衣扯破，但他們都是蓄意用暴力把它們扯開的，所以Nike球衣今次在比賽期間輕易被分開，質料上確實令人相當質疑。

Nike:專門設計俾我皇同25專用架 識條鐵

太陽新教練咩來頭

今年第幾次炎爛衫?

唔入3分，可以扯

光學迷彩啱d

敗北夜的亮點 小牛新星控衛能否成為Dirk Nowitzki的接班人?

達拉斯小牛今天以99:112不敵明尼蘇達木狼，開季戰績1勝10負，是球隊隊史近23年來的最差開局。作為球隊招牌的Dirk Nowitzki已經沒辦法在高強度的比賽中保持連續性，小牛需要更多的球員站出來。球隊新秀控衛Dennis Smith Jr.今天繼續正選出戰，全場打了26分鐘，15投7中，拿下18分、5籃板、1助攻。

早前NBA在官網公佈2017-18賽季第一期的新秀排行榜，Dennis Smith Jr.名列第五。靠著夏季聯賽的精彩表現，Dennis Smith Jr.開季後穩居小牛控衛的正選位置。賽季至今他場均出戰28.1分鐘，貢獻12.8分、5助攻、2.9籃板，投籃命中率38.8%、三分命中率25.7%。Dennis Smith Jr.的優缺點相當明顯，體能勁爆，速度和爆發力兼備，他的突破是防守者的惡夢。而另一方面，他的投籃不太穩定，進攻組織也還有很大的進步的空間。

好型

早前Kyrie Irving參加了一檔名為"Holding Court with Geno Auriemma"的電台節目時提到Brad Stevens: "我一直希望在職業生涯跟一些教練合作，Brad完全符合我的要求，他擁有很出色的思維，而且也是一個很棒的人。"

曾在Cousins防守的內線豪取31分卻差點因傷崩潰，如今轉戰CBA成最強打工得分王！

不過沒想到，在CBA例行賽開始後，Sullinger簡直就像是不同次元的籃球員。在前兩場接連面對易建聯和Hamed Haddadi，他總共攻下87分36籃板，CBA生涯第三戰更狂取55分18籃板。

最近有許多NBA球員在中國打過聯賽後，找回信心反而在NBA有著不錯的發展。如今Sullinger的臨時合約也快到期了，會不會有NBA球隊希望他回來幫忙呢？

去猗?

其實牛仔個陣容唔應該打得咁差
唔計人工
Barnes,Wesly,Noel都係平均以上既球員黎

唔好比佢呃左，上年去龍露晒底
踢中鋒唔夠高，打4唔夠快，3分仲要唔撚準。

好難想像nba普通水準球員去到cba會打成點

你搵Kat去打場cba應該會拎60+25

CBA=Rubbish

懷仔都55+18啦
kat點會得60+25
cousin會唔會有100+30

唉豬一定場均有20分

巴打們點睇樂視
之前又話佢財困 但開季到依家都好似日日有直播

但我見佢個網依家賣緊699
印象中舊年都係賣緊3 4百蚊
依家賣貴一倍係咩玩法

搵ig去都應該有30

無錢出糧姐，好少事

次級聯賽對抗廢自然係咁
除非你進攻真係好唔掂
好似noris cole咪打唔掂

拓荒兩年前助教+加拿大HEAD COACH

詹皇談兒時偶像：我只有兩個偶像，一個是Jordan，另一個是Kobe

健康豬

但占屎無學到曼巴精神

仲以為係摩西馬龍

11致敬咗

聯盟邊個球員條賓周最長?

我睇好porzigins

鳩猴

有冇人收到風字母弟幾時會入nba

Eb

有冇人覺得禾好可愛

My reaction: 2:58

成隻豬咁真係幾可愛

聽日有幾多人會睇騎鷹大戰

點解潮人隻kuzma咁撚勁會去到咁後順位

記得佢以前有講過Dr.J

大四生
大學打得麻麻

penny變契弟

做反

懷仔

咁佢係抵嬲嘅
明明係猢打得最好嘅rookie係佢
但重點養嘅係垃圾ig同垃圾ball

55分18板個場好似輸波

人地兩個隊入面最好朋友講笑你當認真

有無人知nba有邊個著緊bbb

Scola 45+15+6然波

應該得牙波一個

之前好似有人高調支持仲著過落場 唔知而家燒左對野未

唔係簽咗nike咩

未

屌佢老母,明明以前第一個答Penny

打爆我火次世代大前豆腐jones

屌,miss左之前歷史前十討論 一定火力全開

有無人夠彊討論歷史11-20 呢個應該難度高好多

利申kobe排前十,其餘前九都係果九個

法國巴打你好鍾意喺度開火

明明講過係Kidd wor

屌唔撚係掛

奧拉祖雲 大O Dr.J 摩西馬龍 Logoman

大學無射波

SG 鳩比排第10嘅 前9有邊幾個？

其餘前九個都係九個係咩意思

sg前十？？

joe johnson

上次我係比人開囉

btw 11-20, 暫時諗到係
11. Hakeem
12. 大O
13. Jerry West
14. 摩西
15. Dr J
16. Dirk
17. Isiah Thomas (呢個我覺得被美媒嚴重低估).
18. KG
19. Karl Malone
20. Stockton

KOBE歷史前十呀
SG第二啦下嘩

Wade 一定有

屌我以為你話sg第10

都係果9個即係(不分先後)
MJ 天鈎 兩大遠古神獸 Magic Bird Shaq LBJ TD

講現役top20啦

無the dream？

未必

應該嘈到爆po都未有結論

之前睇TNT討論五十大巨星之後有資格入圍既十人
wade好似好蜢車邊
個個揀AI先都唔揀佢

前十守門員kobe the dream之爭

其實如果加埋elgin baylor, boston果班功臣(cousy, havelicek), elvin hayes, bob petite呢d黎講的話真係有排拗

點解kobe會差過td
無意引戰

td肯定高過kobe

我唔介意引戰
頭三不分先後KD, LBJ, Curry
好啦第4開始排
4可愛 5西書 6基石 7字母 8 AD 9榮叔 10表弟
11牆哥 12 PG 13 JB 14 細Gasol 15 KAT
16 波縮 17 BG 18 Klay 19 DDR 20 IT

現役top20
第一FOJ無異議啦
第二 25定手感

有fmvp + 3rings

Stockton 行開啦

Kd

點解會排KD高過手感
純粹好奇

lbj 矛帶隊能力刀頭三

我覺得5登登 6西書 7 AD 8字母

手感仔有既kd都有
Kd有既手感仔無

（主要榮譽）

登登冇mvp已經輸ed

冠軍數一樣
MVP 多一個
FMVP 多一個
All NBA Team 入選次數一樣
第一大前
第二 SG
歷史比較一定蝕啲

調返轉我想問點解唔會
3 fmvp vs 2 fmvp
2 mvp vs 1 mvp
冠︰打平
一陣︰10 vs 11
一防︰8 vs 9

無得傾

TD 一定 》 Kobe

Lm睇世界大戰
btw無可否認25仆街仔係排得前過手感仔

冇，我覺得差唔多姐

TD個cv除左無連冠之外真係屈機到癲
真係要拗的話可以話佢排張伯倫、LBJ之上都仲得
歷史頭五

冇14個冠就有d可能會係

正係kd唔洗下下靠手感已經差好遠
但歷史定位應該係curry
話曬全票mvp,仲改變埋聯盟生態

DDR

話哂上年東岸all star starting
今年西波龍暫時戰績都唔係差
唔可以完全忽略

後面個班數黎都無意義

It ddr 個d直頭主要榮譽都無

Btw :無Wade and Melo

KAT有冇咁高…

現役係現時能力定現役球員總生涯

連20年playoff
你諗下球王生涯尾2年隊猢簡直笑話

現役20大應該係講緊現時既實力
唔係講歷史地位
講歷史地位我排Dirk先啦

現役top20你講實力定榮譽先

仲有td出道咁多年無一年入唔到po
球隊好似年年50勝以上？

講實力既話ddr out比rapper入啦

球王生涯尾真係場場睇到喊
隊猢真係垃圾到笑到喊

Rapper又一次比人無視

Td講緊14年37歲打okc由佢carry馬刺入final

喂屌堅係唔記得左有呢個人

咁19 Rapper 20 DDR 啦

之前有個Ching 講得好岩

勁過佢既基本都係mvp級

現有實力黎講我覺得rapper點都勁過撞牆

想傾 Top 10 list
我之前一直係排 MJ > Kareem > Russell > Magic > Bird > Wilt > Duncan > Kobe > Shaq > Lebron (Pre Lebron 贏第三冠)
之後 Lebron 贏左第三冠諗住重整我個 list果時發現全世界都太忽視 longevity 同防守呢兩方面
依家我會咁排 MJ > Kareem > Russell > Wilt > Duncan > Lebron > Magic > Kobe > Bird > Shaq

Top 10 list 如果唔放bill 同wilt 其實都可以接受

真係太遠古太唔作得準

Josh Smith>MJ

排呢D通常大榮譽佔先(fmvp, mvp, 冠)，一陣一防既比重已經低一大截
所以wilt既位置有時會比人排較後(冠太少)
shaq認真我覺得起碼高過bird (and kobe), 三連第一主力真係好大加乘
而kobe比bird高我都覺得合理
magic前五in my opinion

同而家小牛差唔多

我覺得bird 先係前十守門員

除非拎d咩最強白人個d黎加分

BIRD三連MVP啊

AGGER

摩斯馬龍一冠三smvp

Top20都唔知有無

張伯倫打現代籃球都會最top

但數據真係有水份

頭三唔講
卡登字西
榮眉表格
RAPPER 波叔
PG13 KLAY KAT
鼓 LMA 瓜
牆

有冇漏

史托頓=Steve Blake水平

又嚟

所以ball都係未來Steve Blake

鼓

鼓佬咁快上top20

Bill 得6‘9 ，我check 番數據
一年過20分都無

講緊打緊全明星隊既頭牌球星

活塞咁嘅成績總要有個代表

定係AB?

咁咩直呢

所以ball都只係Steve blake水平

DIRTY GREEN 6尺6都唔知有冇都頂到PF位啦
攞身高踩

標屈素我覺得會係矮版鄧肯

大榮譽佔先過一陣一防的確合理，不過唔應該當係完全唔重要
All-NBA Team 次數反映 longevity
All-Defense Team 反映防守能力，防守都係球員能力嘅一部份，球員能力高低至少佔 All-Time list 50% 比重，所以唔應該排得 Wilt 太後
同埋好多時 d 人排 Wilt & Bill 都無考慮年代背景，合理去計應該當 Wilt 有 6 個 MVP
Top 10 入面防守最差就係 Magic 然後 Bird，唔計防守嘅 Magic 絕對 Top 5

連斬湧同大飛先計

籃板同指環王

其實錯唔哂

首先打得nba個個都天才，之後發展就得際遇同後天

Stockton 呢d白人後場，4年生（ncaa講緊第4年先爆發）

第一輪都幾肯定無人選，未必有當年既環境同際遇比佢成長

姐係點
Top 10 list 唔應該有佢地？

合咩理

咁dirty green 有射程

唔可以咁直接比

不過bill 一定會岩現代籃球打法

但4大中鋒年代可能會比人爆死

就咁睇你係計今季表現
認真mode

大蟲都未俾人爆死啦

佢俾張伯倫爆死左未

票投出嚟頭35年最偉大嗰個要俾面靠先入到
而家係話你得身高就抽秤，好意思咩?

其實爆左唔少架喇
而且公牛好似唔係揾佢去守D重型內線

一邊話舊時打法唔好丁係歷史
但ball不射齋傳重衰過Stockton 打法
猢又個個丁
究竟猢嘅standard係點

靠乜假定哂舊人唔可以識三分?
佢退休前都未引入三分線?

計今季表現唔會有波叔，melo，pg份啦

咁都唔會有鼓佬啦掛

同埋lma

其實RAPPER以下亂排
討論下

你講實力定歷史地位啊戇鳩

計實力既話你地主人kobe top15都無啦

會 如果堅垃圾

廢咪反囉屌你老母
唔通活塞skip melo揀米力石，活塞fans唔撚屌得米力石咩戇鳩

果個年代 MVP 係球員投票，d 球員唔鐘意 Wilt 所以先贏得四次咁少
好似 60-62 呢兩年咁，雖然係 Bill 贏 MVP，但係媒體所投嘅 All-NBA Team 其實係 Wilt 一隊、Bill 二隊
之前有人計過，Wilt 應該有 6 MVP，Russell 贏少兩次
但係你考慮埋 d FMVP 同 DPOY，Russell 暫時穩坐 All-Time 第三位

但暫時刺嘅bp3 white murray都叫打得下

真係太遠古

精華都好少

對咩對手又唔知，戰術都幾肯定係無既

好難評佢兩個

正如我上面d話張伯倫就肯定去到邊年打都係最top , bill 可能會有問號

仲有創隊湖人個個中鋒mxxxan, 片都無任佢up

佢作為團隊球員大佬最成功嗰個，退休後都教到波攞冠軍，喺我嘅球迷角度就算當佢冠軍七折都夠入50大

逼撚住唔反 笑到我
你問小牛迷佢地有冇屌新秀

20年，我屌你老母咩

片點會無，你無睇過姐

20年入面kobe一定冇前5

50大一定有

榮譽計top 3 都好合理

純粹講緊太遠古好難佢準

屌你老母啊張ching

1997-2017 無

TD
我皇
當MJ掹埋車邊
你仲數到邊兩個

你自己問會唔會反自己隊新秀
你自己講完比個例子你又話唔撚關你事

迷波上腦啊你

盲反對盲反

Josh Smith

無了

ON9對ON9就真

公道講句，佢同你地一樣不嬲反開 Lonzo

7折都7冠

所以計入top 10唔排名次最好
Playoff得8隊，無三分無三秒
都唔知點計好

近20年top5無Kobe 太盲反了

TD Kobe lbj 佔左近廿年冠軍入面既18個

排TIER囉

Shaq,LeBron,TD,KG 依3個實力上穩排前4

kobe頂盡第5，仲要有KD,Curry依2個追緊上黎

俾你簡PG係史托頓定要牙波,禾會簡前者囉

唔同位點稱實力？

LBJ

人唔笑

計實力bor，唔係計歷史地位

盲定on9?

STOCKTON應該有依家波叔既實力

會入下一個問題
究竟shaq係靠kobe攞冠
定kobe 係靠shaq先有冠

發覺 Russell 真係好 underrated

有眼睇架麻，你唔會話鳩猴同Foj唔同位所以foj唔會勁過鳩猴掛

計上季既話for me
排名不分先後
占 25 手感 可愛 西書
基石 AD IT 榮縮 淫klay
波縮 表弟 rapper pg13 JB
隊長 撞牆 字母 green 城

Millsap好想擺佢上去 因為po太屈G
但常規一般般
垃圾兄弟就po扣撚曬分

唔覺 KG 勁過 Kobe

年代問題
合併ABA之前既NBA水平根本同之後兩回事

Av 讚dlo

我當年一樣屌長毛懷仔，屌smart屌左2季
有咩問題? 打得差咪屌囉屌你老母

題外話

以前高登有條友好憎kg

Cap左一堆kg 走住黎屌咩gif

好撚好笑

HUPU有張reversed版仲痴線

你係盲定on9?

以為我講鷹皇掛

想睇番

有張係kg拎個波扔鳩對面之後走入人堆

係 我叫開吾皇

點解可以無撚端端搞到KG比位人入
笑撚到仆街

咁佢真係走住黎屌ma

All-time Greatness 同 All-time Best 嘅定義問題

我意思係上面話近20年勁過kobe果個
KG

臨瞓都有花生

偽熱血

就係因為年代問題所以佢頂盡先排得第三
同埋 60s 可以話係 NBA 歷史上中鋒位競爭最激烈嘅年代
又唔見好多人因為年代而再睇低 Kareem，講競爭 70s 咪仲弱

shaq LBJ TD 呢3個駁你唔到
計得KG不如計埋Dirk, 計埋tmac啦,話哂比人話全盛時期勁過kobe

英雄

原圖

笑左出聲

雖然無睇過，但係感覺70年代尾好流

kidd nash?

因為佢80年代都證明左老既佢都有實力囉

一個冇MVP 一個冇FINAL
代答

同我討論top20 我好認真咁撚

笑撚左

呢張真係好笑

第一張睇左幾次都唔覺調轉,以為咁霸氣

我身為鳩比HATER都覺得近20年排TOP 5冇鳩比係ON9

扮咩 你有波衫既

好似有數據講過個個年代攻守回合係少過而家好多

求指証

Wilt Bill 果代都有
好似 Wilt 傷左能力退化、速度慢左好多，對 Kareem 依然可以拎到 20+20

我記得回合多過依加好多喎

70 年代快過依家好多，係 90 年代先開始慢，依家興小球三分又快返

一個係70年代
一個係80年代
你覺得有冇分別

真係記錯

謝指証

73-81 pace>102
15-17 pace~=96

近20年=1998-2017年
MJ 98仲拎到冠軍,計一個
malone總得分高過kobe,計一個
nash, curry back to back mvp > kobe, 計兩個
AI, KD 4次得分王 > kobe, 計兩個
Shaq, TD, LBJ不用解釋
KG勁過kobe (唔知點解釋)

咁睇落去kobe頭10都無

96-02 pace~=90

雖然唔知實力用咩計，1 on 1? 數據？戰術修養？籃球技術

近廿年kobe冇top5我真係想知用邊樣計

留名學習

我覺得以時代問題黎斷言遠古時代唔應該計其實有D唔公平
ALL TIME排名唔係純實力排名，對籃球嘅影響力都會計算在內，
你最多可以將佢地嘅榮譽打折，而非因競爭性低而抹殺左佢地

咁你就唔好屌人啦

其實你咁撚ON9
同你討論都哂鳩氣

如果對籃球影響力有d球員會升好多

Ai 同curry

佢應該曲

相對架JE
影響力係考慮因素之一，但又唔會話係好大

我明

我當題外話咁傾姐

話kobe無top 10就曲
迷猢大哂？

所以上古個兩件排名咪好唔穩定
視乎你對佢地榮譽含金量點睇囉

我覺得打7折都幾岩數
另外你仲要考慮Bill時期冇FMVP依樣野

位置TD多半係計大前
大前黎講成就係絕對第一
本身成就都比kobe高
所以TD一定係kobe前面

我Kobe fans 都知無得比

AI係已經confirmed"被"升左好多
只係升完都唔會入到歷史頭30咁解

前面咁講
MVP多過你 FMVP又多過你
冠又一樣比咩啫

呢個都想知點解
知有呢個人係2k
但完全無人講

因為佢同kd一樣做契弟

摩西馬龍點會無top 20
頭15常客
反而isiah thomas係永遠無出現係top 20
呢個真係唔9公平

80年代既
除左黑白同渣巴多人提
仲有幾個係多人提
我諗都呢到冇人睇過啦下話

呢兩個年代對內線黎講防守分別唔大
係去到 2000 先放鬆 zone defense rule 令內線難打左
Shaq 都唔怕你 zone 佢，何況係更快更大力又識 fadeaway 嘅 Wilt
Bill 進攻端最勁就係打高低位策應，更加唔驚你夾佢

其實可能真係 計佢地真係好難計

我又唔覺得好難
Bill根本應該要補底頭3
Wilt你擺佢頭5 / 頭7都合理

你又話想討論
然後話 Nash 實力 > Kobe 想點先

講年代係指緊球員平均質素啊關打法西事咩
你話邊個年代高少少
競爭性同表現含金量邊個大喇

考慮榮譽定實力鳩比2樣點都有頭5

完全唔知點排..

睇數據囉

有d唔公平嘅

講真我深信每個時代最頂尖個班去到咩時代都做到Superstar
次一級e.g. Jerry Lucas, John Stockton就真係未必個個時代都仲做到Star啦

如果話無睇過唔計都得
咁咩 Wilt Bill Big O Mr. Clutch Kareem Mosses 都唔使排
相信大把人連 Magic Bird 都無咩點睇過
咁排法分分鐘 Wade 都有 All-Time Top 10

Wilkins算唔算少數有人提既球星

諗多兩個都諗唔到

有時懷疑大家係平行時空

其實點解你讀完我上面成段野都仲會問呢d問題？

btw 你點睇isiah thomas地位
80年代第二pg無得走
收黑白皮,收MJ皮
但好多榜比人排到三十幾係咩玩法

睇情況啦
標屈素呢D身體條件一般既
至少應該好難咁多MVP

因為佢係體系撚

公道

我既睇法係Stockton 呢種白人後場大4年

現今nba 真係好後先會比人選

推斷佢條路會難行d其實合理

團體籃球拎到嘅加成冇咁大
e.g. Billups

所以我前面咪話 Wilt Bill 60 年代已經證明到自已，因為 60s 中鋒位競爭係咁多年代入面最大

你查下60年代NBA平均身高係幾多先啦
證明自己

我覺得80 90s都唔差

80年代開始係冇咩人質疑呢D球星實力
因為當時聯盟已經係好成熟發展好好
基本上稱得上集中左最好既人才
之前就未必係喇

現役有咩球員會有機會打入all time top10

Lebron,手感 仲有無?

kd依件契弟應該同moses Malone一樣一世比人underrated

ben simmons

賤種一定排得高過Curry

抱敵人團真係一世俾人睇低

billups係佢個年代係咪頭10pg都仲debtable,甚至係咪當時隊內大哥都有得拗
但isiah thomas係confirmed整個八十年代第二pg, bad boys大佬
帶隊贏bird, 贏mj, 贏magic, 仲要係兩連
而家d人排curry先都唔排佢
你話無bias真係唔信

手感冇啦
lbj頭10
curry kd頭30-20

正路kd 點都唔止1冠1fmvp 收山

如果升到3冠3fmvp 以上就可能踢得走bird

curry 2連mvp，一大堆3分紀錄
唔覺得賤種一個fmvp會排先過curry

根本賤種由痴冠個刻開始已經唔會入到前10

ONEAL都未得啦

curry排先佢有咩問題
2mvp，3分紀錄兼改變聯盟風氣

無意外kd都會係30000分club

唔知對個排名有無幫助

字母哥，如果冇傷，射波睇好佢好快練到

bad boys都改變聯盟風氣wor
isiah thomas 都1個fmvp, 仲要係歷史頭十既其中三人既全盛期拎到

BIRD至少都六七邊有話咁易踢走

KD, 180club, 四屆得分王＋fmvp

手感仔暫時兩冠無fmvp

對歷史地位影響都幾大

無mvp有咩質格入前10

如果狗鼻當年個mvp比左cp3，狗鼻依家應該排緊15打後

bird至少都六七又係咩計法

20 位左右
不過 Bad Boys Pistons 年代唔係 best version of Isiah，john long 年代先係
之前睇 open court 先知原來打得快嘅佢仲勁
Bad Boys 年代真係睇唔出佢 handle 咁勁

如果bird 6,7姐係前過lbj

咁姐係開始傾lbj 係唔係第一sf

唔六七都至少八
後面仲有KOBE同大夢
你踢走呢兩件先啦

我皇係得你至會覺得佢六七啫

我皇呢一刻個人排第五
under Magic
不過唔大傷的話退休個下一定過到

屌你老母出黎隻抽

點解咁肯定前得過Kobe

3連mvp 加咁多分？

3冠2fmvp vs 5冠2fmvp

你呢樣都算係 missconception 黎
之前係香討打過，copy 返比你睇

現代球員比起以前體能上無咁強，尤其係控衛
但係以前中鋒位面對嘅挑戰絕對唔弱，分分鐘比依家 Cousins 面對嘅更強 (成日聽到有人話咩以前 Wilt 無對手)
Wilt 生涯入面對過至少八位 HOF 級中鋒 - Bill Russell, Nate Thurmond, Kareem Abdul Jabbar, Willis Reed, Dolph Shayes, Elvin Hayes, Wes Unseld, Bob Lanier
我諗呢個年代都未必有五個中鋒入到名人堂
仲未考慮以前球隊少好多，但係一樣要打足八十二場常規賽，變相同 HOF 級中鋒對碰嘅次數更高
Wilt 每一季都要同 Russell (可以話係歷史上最出色嘅防守球員/中鋒) 嘅 Celtics 打十次
依家 NBA 中鋒的確係越黎越高，但係以前中鋒都唔係咁矮
之前有人計過，Wilt 生涯中至少打過五十個 6'10 或更高嘅中鋒

你揾下另外兩件做到過三連MVP係邊個囉

條友handle直頭歷史級tim啦
AI都係睇佢大,跟佢學左唔知幾撚多野

當然勁啦，同好罕有

但正如o’neal 都講過常規賽佢都係hea打

呢個諗法我一直都有，就係當代最top tier 個班球星常規賽一定係hea打（當然可能我錯）
所以我自己常規賽mvp唔會加咁多分

咁係睇你點睇以前既水平啫
高又唔代表運動能力其他都強
名人堂都唔代表絕對實力強
如果唔係點解一般除左張伯倫同屈素呢兩件都冇咩人會認為佢地實力超卓
張伯倫至少係運動能力身體質素都係歷史級
屈素就因為有張伯倫參照限制到下佢
其他水平係幾高我就有疑問啦

1. MJ 2.渣巴 3.bill
magic, LBJ, TD 4,5,6
然後已經係bird??
高過Wilt Shaq同kobe？
定係高過LBJ TD？

咁係你與別不同囉

我自己就fmvp > 主將身分冠軍> smvp >其他個d咩得分王，一陣，等等

一般大路都係
第一層：MJ
第二層浮到大D：天鈎 MAGIC 吾皇 BILL 張伯倫
第三層：BIRD
第四層就SHAQ
第五層：KOBE同大夢
實際上後面三個一向都唔叫絕對高過BIRD

一個mvp都無根本講唔過去

之前都討論過好幾次
論All-Time排名，榮譽重要性:
1.FMVP (非團體型籃球+球隊核心，因此Billups, Iggy個FMVP要大打折扣)
2.MVP
3.Ring (作為球隊2佬、3佬要再打折)
之後就All-Team、Dpoy、生涯累積數據、紀錄等等

MVP球員個人最高榮譽咁滯
唔重要真係笑撚左

MVP同老大Ring係入頭10入場券

仲有fmvp只打7場
根本水份可以好高

iggy,kd依2個就明顯手感得益者

kawhi就痴tp9 拎

tp9個個就痴td拎

TD比你食左？
Shaq三連fmvp < bird 三連smvp?

FMVP偶然性太大只係一輪既事
點計MVP含金量都大好多

加番囉
記錯左
KOBE同DREAM其實應該一個入唔到前十

如果2樣都有
FMVP重要性大D

MVP > fmvp !?

kd個mvp根本就係手感比人夾到仆街，佢空到仆街做到野刷返黎

我覺得含金量其實唔大

Dream=Kobe退休之前前10守門員
排邊個高d我都覺得合理
始終MJ時代2連冠+下半區冠軍加成太大

15年手感仔定二姑勁

比我會比我皇

我皇會要先架
佢塊面仲西過美斯攞WC金球獎都似

退左休姐

如果直接贏mj就鎖定頭八都得

最多唔出嚟攞啫，都係佢嘅

慘在我上面講果個isiah thomas就係贏左MJ都只係得二十
仲有shaq其實係贏過MJ,只係佢之後輸比大夢

N年後無人會記錯

所以手感仔比人夾左兩個fmvp 其實好傷

如果唔係可以挑戰下第一pg

smvp爭議多到仆街又唔講

kd個fmvp=食手感人血饅頭